宜家仲做送deliveroo真係搵命搏，但公司今個月又唔出糧

朝早suck完鐵，就照渣架電單車去送deliveroo
條街又多釘，又多roadblock，你唔俾人罷工都算，閂區又收得慢過熊貓
仲要今個月同上個月一樣 又遲出糧？
你當我地外賣仔係賤命一條？
有冇手足一齊上佢facebook洗佢版？

利申: 一直都堅守崗位，喺街送外賣隨時食tg架大佬

foodpanda俾左幾多維穩費？

前線車手都唔比罷工咁痴線？？

笑死，送外賣都怕tg
冇鬼用

返工唔出糧正仆街

我都試過聞到tg
不過人地過星期二至星期四出bo

有冇試過戴住gear送?

冇呀 邊會諗住佢幾時放tg
同埋一個豬咀好貴

唔好傻啦，deliveroo cs 同office 撚出左名串咀同離地
點會care你班前線員工

送去暴大既話，如果夠薑，值得兼偉大

你咁叻，你唔試下做住野食tg?

你收咗foodpanda 幾錢？

依家咁嘅時勢,袋鼠同熊貓一樣搵命搏
係睇下邊間待遇好啲咁解

之前同D電單車手group嘅巴打
前晚都一齊送野入去暴大

respect

出一分力咋
香港人都要加油

未食藥?

遲出糧都可以之後再屌
唔罷工 即係同暴大同所有人過唔去

deliveroo搞閪咗就係foodpanda 維穩
goodest logic

連登都唔係第一個post唱好熊貓踩低袋鼠啦

唔出糧都叫踩低?
你好好地出糧就冇人會屌佢喇

咁佢係咪自己做閪咗？佢做閪我又唔講得？
foodpanda有做閪咪拎出黎一齊講 無話唔比

返工唔出糧咁賤
啲錢拎到手
報爆曬啲更之後就唔撚返

咩唔出糧，不嬲都話星期四出架啦

熊貓自己office就幾日唔開門，前線車手步兵就放晒TG都唔關區